﻿- [English](README.md)
- [日本語](README.ja.md)
- [한국어](README.ko.md)
- [Bahasa Indonesia](README.in.md)
- [Español](README.es.md)
- [简体中文](README.zh.md)
- [français](README.fr.md)
- [العربية](README.ar.md)

# Projet-allons-se-faire-arrêter

Au Japon, une collégienne a été arrêtée par la police pour avoir mis un lien vers un site Web avec une boucle d'alerte infini en JavaScript, comme ceci:

```js
while (1) {
  alert("!");
}
```

Articles de presse associés:

- (Japonaise) [https://www3.nhk.or.jp/lnews/kobe/20190304/2020003239.html](https://www3.nhk.or.jp/lnews/kobe/20190304/2020003239.html)
- (Anglais) [https://www.zdnet.com/article/japanese-police-charge-13-year-old-for-sharing-unclosable-popup-prank-online/](https://www.zdnet.com/article/japanese-police-charge-13-year-old-for-sharing-unclosable-popup-prank-online/)

Donc, cela est considéré comme un "crime" au Japon. Alors soyons des criminels et faisons-nous arrêter!

Profitez de la vie criminelle!

## Comment se faire arrêter

C'est facile. Fourchez ce projet et bifurquez-le en tant que gh-pages. C'est tout fait. Il serait plus efficace de partager l'URL "https://youraccount.github.io/lets-get-arrested" dans un média social.

## Vous n'avez pas été arrêté?

Vous pouvez vous rendre à la police.
